香港咁就四千宗確診,福氣到極點啦

澳門同台灣學吓嘢啦哈哈
冇得共享武漢榮耀